豬蛇冇波入都有盃捧，朗朗實dup 曬春。

公平咩

唔通好似卡尼咁
做巴拿馬神射手威啲咩